歐洲議會議員比提科夫：香港人管治香港？並不是

已經係匪人治港

但成班支那人操北話話自己係香港人